絲打請入 有冇試過同朋友岀街佢全程都昅實你對波同條腿

成日有時一齊睇野嘅時候 我會feel到佢望住自己身型
當我一令過去嘅時候佢又扮冇嘢咁睇返野

成日覺得就身唔自在

圖呢

試過比佢揸波

女呀

我都試過啊係同佢識左好耐嘅 但關於身體呢啲接觸 同佢好唔自然

毒絲就唔L好FF 咁多啦 DLLM ，望完你直頭要洗眼啦

有冇試過指插

邊得閒FF自己真係會feel到希望有人明

你個朋友都係女？

好正常wo
我出街都成日視姦d女人

可以做個朋友？

其實女仔比男性朋友係咁昅會唔會覺得好開心

出於欣賞角度姐
平時自己尿兜屙尿都鍾意望隔離

係啊

gay

屌你咩 圖都冇張 你話你平時唔著衫出街都得啦

係佢屋企仲見到佢食豐波丸我問話 下你食左幾多 小心有咩副作用

認真問
你係咪波大
佢可能呢排想豐胸 ，見到你可能諗下自己可唔可以豐到卦

我就話叫佢吾好食甘多，佢第一個反應同第一句話 吓 點解有嘅但係之前佢而家啪左幾樽

搞到我有啲想摸下樓主個奶

圖呢？